一對情侶點先算去到盡頭

唔知宜家係咪盡了

無再屌閪嘅時候

共埋一穴嘅時候

同居一個月屌得兩三次算唔算盡左

咁少唔對路

唔知正常幾多 同埋差唔多兩個禮拜鬧一次大交

直到世界盡頭

我都想直到世界盡頭最慘係宜家日日見住都勁唔耐煩咁

我以為係自己開po同我一樣⋯

大家一齊傾下

分開啦

其實呢樣真，對大家既吸引力減少到唔想攪。

一齊幾個月嗰陣 大家食飯有傾有講好開心 隔離檯對情侶食飯玩手機全程0交流 我地兩個仲打眼色 覺得佢地好怪

幾年之後終於意識到我地已經變左嗰檯人 食飯唔再講嘢 各自各玩電話 嗰餐飯就變成我地兩個最後一餐飯

有講過分手 但係又唔想分 好矛盾

我宜家都差唔多 食飯就係大家各自玩手機

同自己食無分別
好似出黎見面係象徵式要交例行功課咁

都有少少對話嘅 不過都係手機多

其實大把都係咁..真係日日有咁多野講咩~ 不過星期6日就搵D活動一齊做下囉

block 哂你所有野

當你覺得頂住左個陣

到到你分埋手，你隔離檯依然食飯各有各玩電話但係繼續一齊
有乜怪唔怪，個個人相處方式唔同，一定要好似你咁影哂相放ig fb先叫正常咩

重點唔係隔離檯點相處
最好咁樣食飯真係可以長長久久
我剩係知我地做唔到

日日見到面都仇人咁
一定唔會長長久久

Keep 住做個儍婆猛讚佢
你好叻呀
你好勁呀
有用
你咁現實咪悶囉
男人需要虛榮感
你唔儍唔白痴佢無存在價值無癮就會轉移視線

當唔開心嘅日子多過開心 就係時候放手

扮蠢個陣就話有冇腦㗎 咁都唔識
識曬 就話無存在價值
講曬啦咁

一齊左幾耐？

愛一遍叫人老了幾十年，這樣的愛拖一天是錯一天

講過就冇得返轉頭 只係時間問題 長痛不如短痛

駁嘴駁舌你儲定錢做老姑婆啦

閪都唔想小

直頭以為係我條女開post btw頭先分左

如果係雙方都冇意慾見面，自己都冇動力去挽留，見面又冇咩feel，再一齊都冇意思

咁未屌之前即係冇開始過？

幾有道理

真咩 但係真係唔想分 仲中意佢 但係唔識相處

樓主幾歲

18歲

出去睇左呢個世界有幾大先啦

十八歲女大把世界啦

硬唔到嘅時候

過左一段時間， 根本生活就係咁
各有各做自已想做既野
唔洗刻意去揾話題
不知幾舒服

你老豆老母都唔會一日到黑雞啄唔斷
唔好幻想相處好似浪漫愛情劇咁

當你係屋企人嘅時候

白頭到老的時候

又係呢句
但拍得耐 唔係實會似屋企人

三年
分左手就快一年